{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [
        "Rick5B"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "b_calis": "rappen ",
                "r_chris": "Zeichnen",
                "g_vlamo": "Dem Staat auf der Tasche liegen",
                "\u00fc_genc": "Flowen wie der Hudson River....oder so"
            }
        },
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "g_vlamo": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "b_calis": "kreativ, heimlicher romantiker ",
                "g_vlamo": "Verdammt coole Socke"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "l_cleme": "Rick5b",
                "r_chris": "Rick5b (ich hoffe es ist richtig)",
                "g_vlamo": "K\u00fcking",
                "\u00fc_genc": "Homeboy Henning"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "g_vlamo": ",,Was stimmt blo\u00df nicht mit dir, Jorgo?!''"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Du hast eine S\u00fcnde frei, welche verbotene Sache w\u00fcrdest du machen?",
            "antwort": "Eine Haschzigarette ausprobieren"
        },
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei dir?",
            "antwort": "Volle M\u00f6hre"
        },
        {
            "frage": "Was war deine Lieblingsbesch\u00e4ftigung in Freistunden?",
            "antwort": "Teile schmei\u00dfen"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Die Leute und die Freiheiten"
        },
        {
            "frage": "Welche CD ist dir am peinlichsten?",
            "antwort": "Alle von Bj\u00f6rk"
        },
        {
            "frage": "Wenn du nicht du w\u00e4rst, wer w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "2Pac"
        },
        {
            "frage": "Wie kann man dich am besten beeindrucken?",
            "antwort": "Gemeinsamkeiten, denn ich bin so ein toller Hecht"
        },
        {
            "frage": "Worauf achtest du beim anderen Geschlecht?",
            "antwort": "Den Arsch und nat\u00fcrlich die Pers\u00f6nlichkeit :^)"
        }
    ]
}